點解instagram direct sd唔到俾人

sd俾個個都係咁樣

推

你個字體太柒 唔幫你

柒到睇唔到
幫唔到你